有無Ching將會用果2千蚊買電競野

終於唔洗攞媽咪錢買

我會買電莖椅
聽講fucker都係因為張凳先咁勁
下一個香港世界冠軍重唔係我？

得2000 買得咩
我綜緩出三糧 用$10000買新電腦

電競電腦

想好似胎匙咁有條咁正既電競女🤤

gaming desktop!有咩推薦啊ching

我同囡囡去海洋公園影好多好多相
買好多好多紀念品算了
樓上班死毒撚慢慢打飛機吧